連登有冇女架

屌，新年後身邊幾個fd都出pool ,得返自己係到找五姑娘，我要女呀☹️

Me

TG 呢

搖撚準備

係咪女呀

係 不過驚太多人add我 我扮男人
你照叫亞臣就得

小妹🥺

次次有絲打都俾人話係仔㗎啦

你 friend d女係連登識㗎？

唔係

我唔會架絲打

有j嘅女ok？

Why not